警務處處長盧偉聰講述休班警被斬情況

唔見左咁耐 夜媽媽出黎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Condom仔今鋪真係心都涼埋啦
咁快手

狗屎垃圾都開記者會

夾好晒出場

係屋企準備好等出門口 劇本安排好

冷處理啦錄音機

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

都幾毒 搵出邊人斬自己人

盧偉聰坐咗幾耐監？
岩岩放返出黎，開記者會？

黎緊肥仔聰仲有好多記招要開
成班CONDOMS

見示威者咁耐都無按政府劇本做 惟有。。

肥仔聰調咗去節目製作組？

肥盧無出黎咁耐 今次咁快咁準時?

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

屌你老母 咁多直播係唔撚用 係要用支那01

其他記者未到場
唯獨得hk01到
點解嘅點解嘅點解嘅？？？？？？？？

唯一一間有開到直播
其他未到場

點解又係hk01咗快到場嘅
唔通收到內幕消息，今晚拍劇所以要早到？

同東方一樣 20分鐘出到新聞一樣咁撚鬼

記者 不如問下盧偉聰，警方今晚喺葵涌有無派員喬裝黑衣人

屌...我今先問佢係咪死L咗
咩原來條9聰仲在生咖?

啲咪牌少到......

未到
個原因係無人會預計得到有事發生
仲要開記者會

但hk01
第一個報呢單野
第一個到記者會場開live

點解嘅？？？
Mon post嘅警察
你都知立場同蘋果有事永遠最早到
今次唔見人，但hk01就最早到
點解嘅？？？

啲記者少到......

深切慰問 強烈譴責
用完即棄 收安家費

麻煩記者問下一哥
你夥計係咪唔抵可憐

隔咗咁耐 拎咗劇本就終於可以出黎講野

又屈

係休班狗家中搜出七萬金 懷疑係安家費

乜佢見得光咩？

好耐冇見

係休班狗家中搜出七萬蚊 懷疑係安家費

欠幾多錢債比人斬

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

中共劇本終於黎料

分分鐘就係佢落 order 斬

原來佢仲係度
好耐冇見

查都唔使查

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

721個單啲人判終身未呀屌

又係夜晚，又係醫院

原來一哥未死

又自編自導自演

含撚啦盧偉聰

完咗喇....???

總結:

汪

一定又係最強譴責，必定嚴肅追究事件

問下盧偉聰荃灣斬人時佢去咗邊？
點解唔出嚟讉責？
警察係人，市民就唔係人？
荃灣斬人案會唔會用同斬警一樣嘅警力去調查？

有冇人睇到咪牌係邊幾間傳媒
就我所見係支那01同tvb
兩間紅到爆既煤體

如果全部都紅媒
做馬既機會率大大上升

搵哂紅媒出黎，只係講兩句就走，咩都無資料，最後講句唔排除同反送中有關，HK01重要秒速關LIVE
專業啲啦，臨時演員都係演員

香港警察暴行資料庫（）
警察濫暴行徑紀錄

同報紙一樣料，使鬼你重覆咩！

完左啦ching, 3 分鐘講完

咁樣睇仲唔係100%做馬

1937年7月7日，日本軍隊在盧溝橋附近進行軍事演習，在演習過程中，一名日本士兵「失蹤」，日軍於是提出無理要求，要進北平城內搜查，被我國守軍嚴詞拒絕

2019年8月31日 含撚蔥 叫自己人斬自己友 交足戲
聽日 肯定搜到3條友 大量示威物品 同gear
被無恥到玩嫁鍋呢招 賤到

唔見咗咁耐
依家咁快就出嚟
真係傻嘅都知咩事啦
可唔可以做戲做全套呀

赤柱門口新鮮滾熱辣出冊記者會

講咗乜？

成班乜都準備好哂，我想認係示威者做人地都唔信啦

只係重覆番oncc d 內容

變左探病專員

唔知以為係做儉房

劇本寫好 輿論機械全開

𨍭行做救護定社工

荃灣嗰單影都冇
你on9?

慰警聰

咩撚記者問問題呀！咁有指向既?

原來佢未死

警員及心理輔導處處處

釋放盧偉聰

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

個含撚樣

唔該聽日記者記得問

盧偉聰荃灣斬人時佢去咗邊？
點解唔出嚟讉責？
警察係人，市民就唔係人？
荃灣斬人案會唔會用同斬警一樣嘅警力去調查？如果會?點解仲未拉到人？

一哥調左去守醫院？淨係見佢醫院先蒲頭

含撚聰上次比人叫含撚含咁耐先出番嚟

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

中共特工做低一件推緊急法完場？

失蹤人口-1
find到個right word未呀 含撚聰

係都何妖先，導演唔得呀呢幕!

好耐無見

未返到屋企呀

釋放咗聰仔

推!!!!

屌講兩句又走撚左去

掛住聰聰 佢係無辜㗎

唔講以為咩左

剛剛無得學英文

中共開始清算警犬了

想知受傷果個係唔係舉槍光頭佬

劇本寫好左幾柒都要演落去 專業加嘛

係咪返上去叫雞比人行政拘留黎，咁耐唔上水

喂盧偉聰你含撚啦 扮傻

出面一個遊行貼都無 大搜捕+劇本斬人就輕鬆搞散集中力 黑警做野係精神既

原來未比二哥隊冧

今次休班警終於唔係疑犯

垃圾 市民俾人斬成個月都無交代

開始變condom啦
我估9月仲多呢啲野發生 mon po狗小心老婆仔女啦 今次政府搵班無底線既黑社會搞你地

比人斬個個係咪抽中左死籤呀

含撚啦屌你老母扮傻

未退休？

做先
反而盧狗扑咪冇做live

一定係譴責示威者，屈得就屈

戲本需要短期內死一半狗先有籍口出老解。
恐怖主義+唔夠警力=出老解好合理

又係01 夾都唔好咁明顯

唔係割亦唔撚會割
不過事件好可疑

btw槍房po有冇槍房鎖匙架

夾好戲本

其實佢係咪有時差
早上完全都唔會見到佢
夜晚就鼠出嚟

好掛住牙聰 點知出得黎幾分鐘

擺明訓緊俾未來一哥嘈醒叫佢起身啦

仲以為佢落左台
原來仲係一哥 聰聰你真係好撚cute

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

6月都有單自編自導自演狂徒汽油彈燒警車

以為佢壽終正寢咗

呢條撚屌唔係死撚咖咩

要死一半都幾難 今日3個刀手都唔知傷成點
唔通聽日扮示威者出核彈咩

成件事好鬼。。朝早伏擊岑子杰，夜晚伏擊休班警。
自製復仇傳？
聽日咪有喬裝記者？

講到好似身處其境咁嘅

邊度講？我睇報導話佢守槍房㗎喎，應該自己問題掛

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇睇到。。。 sor

但點解咁 sure?

以為聰聰死撚左
出到黎講句無資料又縮翻入個閪度

頂唔順佢把弱智聲

光頭聰

把刀有冇事

我以為佢比班散仔溶咗好耐添

借街數點會上報

黑警亂棍爆打市民 黑底斬傷市民 佢有無開過記者會？ 大家都理呢隻狗講野就中晒計 快d推聽日行動貼好過

拎啲血去驗吓分分鐘係假嘅
未死吖嘛 未死行出嚟睇過 傷得幾重呀？

聰聰又有撚含

In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

盧大聰統

[唔打就唔會輸，打就一定要贏]
簡單咁講就係，一係唔同黑警勇武，咁就唔會被人足，但如果決定要勇武嘅話，大家嘅心態就要勇武到底，擂台上只有輸贏，沒有其他，唔好再諗住攞道德光環，你唔重重還擊，對方下一秒就會置你於死地！正所謂:拳怕少壯，黑警與藍絲點做，我地就應該以其人之道還治其人之身！

大件事！肥佬聰出冊！

咁快好冇誠意囉，趕住去搶飯盒都交足戲先嘛

個垃圾政府一直以為有狗死 民意就會逆轉啦 講左個幾月啦 發現無人做 咪共產黨搵人做囉
警犬=condom 穿窿果隻

大家只要諗返藍絲點樣講爆眼女義士，就知道今次應該點樣講

警畜被人斬咁大件事點解凌晨開記招? 係咪唔見得光?
定係唔重視警賊呀 咁夜先播阿婆都訓晒攪

乜佢重係度

推

其實同 69 大遊行前自製汽油彈咪一鳩樣

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

盧偉聰: 我就退休啦 畀我抖吓啦

DLLM, 意圖傷人就終身監禁, 721得個幾個就無話無意圖偒人, 明曬啦大家, 分明而家係警黑合作啦.........

二哥你出手都幾狠

叫警員出黎講下欠債情況啦
唔好乘機呃傷殘津貼

出手咁毒 我話正苦呀
咁咪仲衰過condom

司馬昭之心

兄弟Be water
煲底見

Almost forget this person exist......

黑社會斬黑社會， 自己人內訌 ，出乜q記招 ？ 邊有人同情你哋， 收檔啦。

爭人錢定勾二嫂呀

好似好耐冇見過正常版飛機

班狗上哂gear唔係好撚勁 好撚威架咩

唔一定關政治事，可能欠債太多被追數呢

為左依啲小事竟然上水

今日收到銀行frd 講 有一大筆數轉入去休班警到
一刀 $10000
見肉 $20000
見骨 $50000
浩國 全家有外國passport + 膳飬費
聽講筆錢來自西環
己fact checked

我把口就係證據囉

又係遊行前夕

最後問個間係咩傳媒？專登引人聯想關反送中事
盧偉聰兩次強調係黑衣人，司馬昭之心 路人皆知

警察們，請擘大雙眼去認清楚事實，管治團隊只係當你們係condom、用完即斬，光環就由他們去拎，所有dirty work就由你們雙手去做、去替他們承受，再隨便給一些慰問金去補償肉體、心靈上的損害。

你們已經淪為政治工具，脫下裝備之後，你們甚麼都不是，團隊完全沒有當過係人咁看待，只係當係一部War Machine。

聰聰話
傷人可判終身
721

咁多市民俾人斬就唔理 而家就咁爽手

劏狗只係自然反應
大家唔洗咁緊張

聽講佢近排賭外圍波輸好多，所以7萬咁少都肯

驚就唔好出街啦

死左未 唔係救得返下嘛
做戲做到咁唔專業
下次會唔會挖埋隻左眼出黎

應該係警察控制政府多過政府控制警察

荃灣斬人又冇出聲

香港警察
狗屎垃圾

btw 發現iPhone打「香港警」會出「賊」字

班狗已無良知，仇示威者心態，連基本嘅邏輯都無，有事就黑衣人黑衣人，成日就係要班狗同示威者對立，試下警察同示威者Connect，班高層連屎都即刻咇出嚟，咋咋臨拎護照飛外國避難。

根本上係Police Force被利用，但隊人俾人教到乜鳩指令都聽，最後有事要隊人出嚟受傷做藉口，唔會係高層，只會係啲名不經傳嘅替死鬼。

係大陸
呢招好常用
一有大事出唔能夠迅速搞掂
就搵個自己友祭旗
然後就拎正牌.....

可惜，班狗嘅高層已腐爛到極點，前線被斬又點？除咗黑衣人黑衣人，出齊3萬人緝捕，拉到又點？其他人夠膽單拖放工？無Gear無Team，一出局，唔驚？

明明係一個政治問題，應該係林鄭同班鳩官要處理同負責嘅問題，係都要美其名維持秩序隊Police Force出嚟去頂，班鳩官日撚日話唔會賣Police Force，放長雙眼睇吓，Police Force將會係被賣得最甘嘅一個團體，班鳩官毫無人性，要賣友求榮，家常便飯。

又人肉錄音機

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

痴撚線
黑社會比人斬荃灣人比人斬將軍澳人比人斬你唔出黎?
休班警姐係一個普通市民你又無啦啦走出黎
佢比人斬關我地撚事咩
著黑色衫做衰野就入晒我地數呀?

Mon post狗 下次就到你做盧sir劇本既主角啦

市民被斬時唔見你？

明嫁喇 先
自己人斬自己人嘛

扮晒蟹！

其實可能警黑諗住斬保釋出黎既示威者

參考番尋日連續襲擊兩名遊行發起人

點知攪錯左個警黎斬

依d咪警察默許黑社會藍線土共持續斬人打人無成本既後果